前線想唔想食嘉頓鐵罐大桶全家禮餅

勁撚頂肚

正喎

三戰軍糧

我自己睇到都驚

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

食唔食我唔知 我收到call要拆招 我黎既

一罐頂三個月，香港標準軍糧
識野喎巴打

我屌

唔知個罐咁大可以放咩呢

新職員
食物運輸兵(嘉頓部)

食完個罐點用都得
食完柯出來既

個桶可以熄催淚彈

配搭埋雙黃蓮蓉月餅真係絕配
頂肚到極點

利申：唔想搞到中秋//支持快撚啲出老解等我可返屋企打麻雀

講真 就算無咩野做 比個太陽曬幾曬就勁肚餓

東方昇challenge

港版Spam

等睇真係有人買黎

無人食架,我都係講笑